(Banking) corporate banking問題

細佬岩岩畢業左一年 係銀行back office做左大半年野，岩岩搵到另一間銀行做commercial 既野. （要寫下credit proposal 咁）

我對於呢個行業都有興趣想係呢行發展.希望做一兩年可以轉去做ARM.

想問下有無咩相關course 或者qualifications 可以進修一下。想考FRM 但唔知有無用。

唔係掛 好人好者點解想做ARM

真係想發展既，讀CPA。
但認真而家RM真係做到隻狗咁。。。

For courses
Traditional commercial banking needs knowledge about kyc/cdd/kycc/basic accounting/company law
Products: deposit/trade finance/mortgage/lending
You can go to the courses hosted by HKIB
FRM no use